想加隻ssd,budget$1000內

底板: Asus B85-MG
大約250GB,想用大牌子,本身都search過下samsung,仲有冇好介紹

你反正都係行SATA 用上面巴打嗰個啦
*** Sata無特別好

其實對於m.2快過sata,用落感受大唔大

應該係話NVME同Sata嘅分別 m.2都可以係Sata

如果係平時用 LR PS Editing呢啲嘅話會有分別
不過daily usage嘅話分別唔明顯

明白
我都係只係用黎裝windows同少少game,咁唔特登買快啦

想請教巴打們如果我買完返去係咪應該裝入呢個位?

你個箱啲配件應該有

已經DUM撚哂啦

求其放都得

你要出去比張相佢睇有冇3.5" to 2.5" 位

我部主機成日都要搬黎搬去,唔搵位扭實佢驚會仆街

ok

其實 上一邊螺絲裝隻ssd都得 都幾穩

咁求其搵雙面膠紙就得,ssd無所謂

好,到時試下先

呢個係咪2.5吋位？

遲啲換機可能留返隻ssd,驚到時搞到啲膠痴黎痴去

求其擺好就得，又唔怕撞

買隻2.5 寸 轉 3.5 寸 架

唔係貴

同埋啲線見到唔開胃。

呢d洗鬼買咩⋯⋯大把人唔要

插完線掉返入去就得啦，我成日踢到都冇輕過機

上單邊咪得 SSD 咁輕唔會有事

利申 2隻SSD 每隻都係上一邊 平排係個CD ROM 下面

ok試下先